[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [428] 柒婆又玩口術

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「Mel唔識串」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「Mel唔識串 精選」舉辦公告
2019/08/13 14:00 ～ 2019/08/23 13:59

常駐光弓 暗奶+光龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

第六訴求

靚仔樓主

冇全巴貼圖真係推慢左好多

真

有冇好用d嘅

柒婆樓主

想睇邊張

Dragaylia

玩晒d石石 要用鑽回體了

紅[black]黑[/black]
藍灰

幾時再自爆救龍絆

唔係咁就唔溝女呀

屌錯台

多謝推po

貼對腳OK?

Ok

有圖未
雖然唔好腳指 但禾都係腳膠

禾刀系 小腿

又話貼腳圖

真係想睇？

🦵

有冇junk lung

廢肺

想跟2埸

我要真人腳圖

好多毛

正皮咗

猿人

邊夠全巴

大比鳥可以打ex 油衣

全巴世界第一

點組? ex vh?

睇片
刺龍王 大比鳥 鱷魚 x2
大比鳥 黑狗 夜靈

G大佬又curry

教練curry禾未?

黨 黨 港鐵

唔係酒店黎既

飲泣

who

28 分鐘前

10分鐘前

第二個10分鐘前

屌
唉

仲有2hr 升24要50甩

夠晒時間打喎

隻pkm悶撚到
玩咗半個鐘已經冇心機再玩了

冇

Ja d wor

咁又無咁快既
我都係升完第一批野先覺得太悶,放置左

汁ed

夠數
又可以撐兩日

5h

連post都冇人推

元朗

好似我以前隻貓

差咁d野

11本ham書升咩好

琴晚協力H活動
打極都唔出書
懷疑改左機率

大奶大奶

好多喎

又話唔crop圖

curry我未

Pkmon喎

推po

推未

有熊爺推

siu 4 d鱷命中都唔開就姅百萬噸 連miss2次

唔想睇真人

打ex未

未打過
VH都未打過

唔想睇公仔

好女仔

庚

庚x2

hi

街場3場先羸一場

Mhw出咁多條龍？

一齊玩啦

你地是咪唔開咪既？

你想開?

唔開咪吹下水好悶姐

開囉

上次得我同好賤巴開
熊爺心入面笑9我地

佢想開咪比你聽到佢同佢女朋友傾計

但係我冇咪

一路一路mh

見到條龍list想玩番 好快又會棄
應該整咩裝同用咩武？

是旦一隻an機咪連耳筒都work架wo

利用你地同囡囡玩特別play

要買

隻game幾錢?

Borderland 3又就黎出點玩咁多驚
9月是咪痴撚線

肝

要買驚連dlc 唔知幾錢

遊棄太多🙏🏻🙏🏻🙏🏻

都想玩幾多號出

冇耳機啊
得iPhone 跟機果個

913之前2好好玩

買新版碟直接包晒
價唔清楚, 可能5xx掛

放工玩下先 有無攻略應該刷咩裝先

我都想知
開咗個新角, 乜裝都冇

G位都用新裝啦
9月大出血

開驚時候既裝同之後既裝差距應該唔會太大 咁我唔整喇

典解要開新角下位打到上位都幾晒時間

偷跑未

好玩
主線爆咗
Hr未升

Curry 我未

買咪未

冇錢

原裝爆左sony無出 想要

原裝?

買機跟個隻 單邊有開關

仲用緊 但成日沙沙聲

點跟

Google完淘寶有唔想淘寶呀屌

Borderland 3我都想玩,但禾無PS4

好鬆喎

買

唔買

我好似有
唔知掉咗去邊

珍 傻西先玩PS4

我覺得幾好用

用PS4玩FPS,傻西瓜先做
PC有矛人買?
但要裝支那EPIC GAME

炸仁已成為ps4 apex神級玩家

人都唔係度啦

Apex係咪好多外掛？

PC係

多到棄左

之前已經有mhw既話 即係要幾錢?

一齊玩

NULL係講買PC版Borderland 3定係叫我買PS4?

388?

資持_ _ok?

我就係聽個fd講多外掛先冇玩

贏唔到外掛真係唔好玩好d
反省下

ps4都好多air外掛

緊係PS4
不過你鍾意兩個買晒我都唔會阻你嘅

淨係要DLC好似313

S巴

S巴又有錢又靚仔又勁

咁算

s bra 買deluxe 是常識吧

肥婆

佬佬

佬佬佬

風柱fans 點解會鐘龍善逸咁跳脫

有咩分別

暴躁弟控

又屈

勁到外掛都打贏
人生贏家

好正牙 想入紙嫁了

-《Monster Hunter World: Iceborne Deluxe Kit》
防具「銀騎士系列」(外觀裝備)
追加動作：舞劍、敬禮、單膝下跪
追加貼圖套裝：調查團成員套裝２、溫泉銀猴吉祥物套裝
追加面罩彩繪：龍紋
追加髮型：優雅
追加家具套裝：傳統家具套裝

-特別頭像「魔物頭像包」

u 4gaylo

其實禾好多角都鍾意 係善逸真係想嫁

我幾鍾意上2

變態佬

上6兄妹都好鍾意

巧似茅乜用

入MHW龍肥小隊未？

確實時間幾點開波

唔豬
買都未買

呢對都係幾好
我諗第一季完應該連火車都未到

個個去曬MHW,矛人同寶寶玩

寶寶

應該做唔到炎柱

你地PS4

好

不買

向不買說不

向不買說不說不

向買說不買不買

買買買買買

唔好咁小學雞啦

向不買說不說不說不

我都想入小隊

掰

做乜春我個vr一直比人停左喺海關

8MB 新G料

輕鬆龍絆大長篇

唔知

停咗好耐?

遲啲開驚擺code

咁撚正 我好鐘意睇

大長篇: 莉G回憶錄

講述臭雞莉做g既心路歷程

未買 dlc邊到買好

矇面而家唔入得境 我太陽眼鏡都扣晒

一個星期

本身話4號送到 而家好似推到18號

23號前啊屌

邊到送?

幾時買?

買唔起電腦就話情有可原
PS4都沒點就

我大量唔比入鏡 辦來

有電腦無PS4

我24同31號d野都入到境

大量就唔知lu
不過四葉應該唔係買咗大量VR掛

有咩新驚玩

COOKING MAMA

MHW:I

你哋上網預訂dlc? 實體？

switch lite官方都1490
出到黎唔知幾錢呢

2490

剩係玩過pspｍｈ

對唔住 大雄 技安 靜香
Switch lite只可以一人用

啱晒我呢d毒撚

收到風弱智先會買

認同

珍

收到風我係弱智

8月中

加油

弱智就弱智
買

肛交所罷市

買咩

2388

咁不如買利記算

依家利記冇肉食

剩係識利記

見到個學生妹個波好大好似腫咗咁

有無人今晚12點玩冰原

Hello motto

SOR琴日渣大力左

.gun

依家D後生就算唔係溝左蝗種都心口腫脹

同呢對波差唔多

G

買未

戀柱真係好淫

買左未

識d野

今晚開波?

好 不過我玩一陣咋

又棄

實體是咪無dlc?

有實體dlc 去買先

3日後棄驚 8折放?

實體冇淨DLC

棄都唔賣碟 3日後棄唔棄唔敢答你

唔係有鐵盒?

實體而家有得賣?

唔是6號出咩

全世界都偷跑左

是咪要食炒價

以前成日覺得大波腰幼腳幼囡囡正
但真係見到又唔係咁諗

Check多次 實體原來都係dlc兌換碼 fuck
想早幾個鐘開始都唔得

dl版 we trust

問緊買開間驚舖 未覆禾

鐵盒好似係初回特典
只要係實體版都有

就算比你裝咗server唔開比你都冇用啦

妹妹>戀柱

ps4 set左係天花 插唔到lan線 舊版p4 得2.4 放工即download都聽日先玩得

Btw 佢有無提前開放download

實體有鐵盒?

琴日down得
買條lan線插咗先啦

好似係
不過實體係本體+DLC

佬個天花連最長lan線都唔夠長

我買左數位版
聽日已經準備左走堂

唔知 個手制座好正

封撚哂塵

佬隻手 長過lan線

即係有本體既只係得dl版呢個選擇？

咁又唔係
有個Collector’s Package係得DLC

仲有sound track figure art book

《Monster Hunter World: Iceborne》實體及收藏版介紹+ FAQ

《Monster Hunter World: Iceborne》版本眾多，相信很多玩家都有疑問，快來看看以下的實體及收藏版懶人包和FAQ吧！

FAQ：
Q1: 甚麼版本的Monster Hunter World: Iceborne(下稱Iceborne)有繁簡中文/韓文字幕？

A: 只有亞洲版才有。日本及歐美版均沒有繁簡中文/韓文字幕。

Q2: 如果之前購買的不是亞洲版Monster Hunter: World(下稱MHW) ，如日版或歐美版本，可以對應亞洲版Iceborne的內容嗎? 可以對應亞洲語言字幕嗎？

A: 除了亞洲版MHW以外，其他版本均不能對應亞洲版Iceborne的內容，亦無法對應亞洲語言字幕。

Q3: 購買哪個版本才能獲得鐵盒(SteelBook)？

A: 只有以下3款PS4實體收藏版本的首批會附送限定鐵盒 (SteelBook) 一個，送完即止。
• Monster Hunter World: Iceborne Master Edition
• Monster Hunter World: Iceborne Master Edition Collector’s Package
• Monster Hunter World: Iceborne Collector’s Package (需要另購的MHW遊戲本篇才可遊玩)

Q4. Monster Hunter World: Iceborne Master Edition (下稱Master Edition) 的光碟包括甚麼? Iceborne內容是否需要另外下載?

A.此版本內含MHW本篇遊戲、超大型擴充內容Iceborne及包含亞洲語言字幕的更新檔。上述內容均收錄於一片高容量(50GB) 的藍光碟內，無須另外下載。*Iceborne發售後的遊戲更新除外。

Q5. 安裝Iceborne版本後，原有的MHW存檔可於Iceborne版本使用嗎?

A: 可以。一旦安裝Iceborne(無論是完整版Master Edition或是超大型擴充內容Iceborne) ， MHW便會自動更新為Iceborne版本，並自動讀取MHW的原有存檔。

官網：

送都唔要 間屋已經又細又無位

妹妹唔係淫囉

換過間屋咪得

隔離po見到已經玩緊
我間房d位好古怪搞唔掂

有無相
想睇下你點放

我都想睇點set喺天花板

D電線 lan線收起晒
買條lan線一係要長到係廳拉入房
一係買多個駁插 lan線駁lan線

最簡單反而係拆部ps4落黎 但又無mon駁番部ps4
要搞咁多野 都係聽日先玩

down完掹返囉
一係買新lan線
一係買新PS4
係我就買新PS4, 一勞永逸
同埋而家買PS4就會覺得PS5出快咗
一舉兩得
得咗

你房有無另一條lan線 有就買隻switch解決

想買ssd 比p4多dload 十年

換埋間房搞掂

點解拆落黎又冇mon

之前我換左sshd已經快左D
後尾買左隻Sandisk extreme usb ssd，都路覺得快左好多
遲下可能拎返隻usb Ssd比notebook用算

算啦要出去買個switch不了

唔知mhwi有無得開繼承裝新人仔

同有ssd既frd玩最感受到個差別

上面我打錯字
講緊usb ssd唔覺快過sshd好多

應該冇掛

download唔洗mon

一句講晒 佬嫌禾地廢唔想同禾地挽

咁點知佢幾時down完

請個專才幫你mon住

我反而想知點解會冇咗個mon

有Lan線個位以前放電腦 電腦比我掉9左

天花機再接房掛牆電視

經過hkcc巧多囡囡

聽日又要返學

咁用返PS4平時個mon唔得咩
好複雜, 好想去參觀

Noe妹完全正確

返乜

ECON????????

禾刀系咁
係差在PS4唔係天花

間房太細 唯有掛晒d野上天花板

原來真係有人會返學

應該係為左張大床同女女玩
跟唔到

有大床差在無女女

我個GPA唔返學會死人

你又知無溝？ 唔通食咗

我買MhW ice唔識串 架啦？
係咪玩架你地
唔好嫌棄我廢

返到去都唔是認真上堂
不如留喺屋企打機上網訓覺
考之前先睇notes

我一定好快棄

想買

聰明人先做到

Grrm巧令仔嫁 佬佬級

拆咗落黎電視線插唔到PS4?
咁用remote play囉

#388冇參考價值

買 返到屋企就拎返部機出嚟插線買

禾吊梨你牙

收風好快又抽少隻老婆

Psv 叉電應該唔見左 你放棄我啦

想見了

iphone都有架喎

有d咁既事

除左我同S巴肥矮柒毒之外
個個都好靚仔

買左了

勇士

自私聚算鳥

佬話買 禾決定唔買住

預埋我毒毒OK?

明明你同S巴都好靚仔佬味十足
仲佬過佬佬
Me 小學雞 已經唔出聲

頂啊
頭先做緊野冇睇到後面
中伏

想退貨了
被佬呃左
唔記得jer佬佬-2-2

就返到 即買

大家都g你偽毒樣

屌又笑鳩我老顏

明明我係最幻果個

我買電子版算
其實MHW 有人一齊玩先好玩

食得4塊渣左小小

又屈 讚你地真男人啫

禾食得多薯條過你
坐到10點應該挑戰到最高紀錄

真•肥矮柒毒男人

依家多左牛舌

S巴有啲似金城武講真

邊度買？好貴？

..甘大鑊
過多排去囉 牛舌禾都岩牙

玩MHW 就會少左時間玩龍肥
好彩龍肥協力都可以auto
我地可以掛帝超打MHW

要厚先好食

回足3條體加體包都係玩得一陣
扮咩無時間

仲要玩pkmon 同 Tap Titan

pkmon又冇野追, 冇人玩MHW先玩啦

每日要打大修練同埋 掛活動VH 想打定啲書
但最食時間係tap titan

街場ex冇正常人

活動成個月洗乜keep住禁
大修練得9次
仲要兩個都可以auto
Tap titan唔係放置驚黎架咩

要成日開住隻驚 轉生 升野
星期三星期日又有聯賽
每日又要打raid boss
做每日任拎券

夜啲開一開驚
未入小隊就今晚入左先
唔使到時擺code 咁煩

街場過咗幾場小肛ex vh

打嗚依vh未

買完 ice唔識串
邊度可以download ?

屎忽好痛

提子

明明無食炸野

得100狼 冇裝 可以打咩EX

風柱日本冇乜人氣

咁重本

有錢人係咁

Down完喇喎

點樣去呢頁

我用WiFi

Wifi +1

Wife

點解唔插線

收到風佢地屋企太大lan線唔夠長

仲未棄

點解棄

點解我呢邊冇加藤屋

抽唔到

今日飲咗兩杯可樂一個荔枝玉露

入小隊未

肥死了

已經好耐無食甜野

增肥中

我都增緊 但係剩係每晚食兩碗飯

有啲啲卡通人物係個嘴唇勁厚鼻又大

咁有冇肥到

冇人入
被呃了

肥晒去肚臍 明顯大咗

我食極個腰圍都係咁

29 變咗 31 點睇

宜家入驚應該打咩

入左小隊先

光復香港

咁都唔係好勁姐

21314

一個月未夠

我一早係到

MHW 好耐冇打

記得同street fighter合作就冇玩

屌你即係一開始就冇玩

我果陣瓜瓜都未出已經棄左 上個月先打返

買!

買買買！

好缺啡色罐 係咪要等大修練刷

肥婆都玩

任刷嫁喎

要幾百罐

冇人入小隊

今晚熊爺carry我ok?

熊爺係咪一直偷聽緊我地講野

？冇開聲
上緊lihkg

買咪啦

no逼害

邊度買 唔想出去
我放工可以直接返屋企

dl緊都玩到?

打mh唔買咪做乜柒
求其電腦鋪都有啦

耳機連咪嗰種插落手掣
買電話嗰陣送嘅垃圾耳咪應該都得

進巨啲劇情正撚到…

對唔住

無睇好耐

睇到腦爆

是旦an機有咪就得架

應該得單機

好好睇 好撚好睇

9月出左未

珍光-200

Sbaba玩得未

好似訓一陣到12點開波穩陣

無晒石石 唔想用鑽打

未返到 玩得啦？

弱咗少少

現充發現

唔爆石,每日自然回毛都應該夠了

等你入小隊
入埋我就熄機

應該12點先有得打新龍

ja

星期六3am mhw小隊報到

會唔會太癡線

星期日唔使去美領咩

星期六日屋企停電無得玩

Sba 返到去叫我
等你入埋小隊就訓

點解要3am

佬陪訓緊點會入到驚

有咩衝突 弱者先要訓

話唔定直踩到日出呢
3am可能太早

咁佢忙緊一樣冇得入驚

教練入小隊未
定嫌棄

我不嬲一自己人打完主線先同人玩

Curry未

mhw爆完暝燈冇掂了
圍圈圈係咪要買dlc

操蟲棍扮忙

入左先
咪隨時可以一齊玩
唔會影響到你單機主線

姐係冇得追進度，又棄game

大家都重新黎過

啲裝又要刷過

G位一定要架

個市睇黎會破新高

唔識
買

《TERA》改編《TERA ORIGIN》於日本開放預先註冊 同步啟動預先創角活動

好似幾正

聽日去睇下有冇收藏版，有就買

到時要你地咖哩

唔識玩
一齊9fing fing

g位挖套礦石裝好過哂上位裝啦

正喎屌
以前高登玩520私服
玩補師 副本成日被人鬧同教
又鬧又教到識打為止

仲要日版畫風 應該會玩

3幻3

我係後面跑來跑去幫你地打氣

乜黎

美市

港股應該會後來居上

手gay mmo好打極有限

有冇得加你地好友ps4

要你地carry 我

入小隊未
入左就任加

其實係差好遠 電腦有十幾廿招技用 同 手基得4 5招 好唔同

艾琳

ps4有

手機版應該又係重課驚

g位=iceborne個新難度

入ed

我連個畫面都未入到，冇晒電

見到

仲要dl多40分鐘

點解走晒

係咪唔鍾意我

係咪我太廢

係咪我太毒

買數位版先啦咁

我訓覺了

唔急啦
真係半夜打咁癲咩
聽日仲要返工

又係既

有咩衝突
有咩問題
有咩唔好

聽晚先玩

-.-

已買

00:00見 -.-

=.=

你又突然咗d喎

唔一定仲有效
如果冇晒人
再去小隊集會所會再gen一個新code

MHW入

宜家可以有副隊長
我比左睡抗200% 嘅Sbaba
夜啲可以靠Sbaba 搞小隊
第時要打就係呢度講
唔使再擺code
除左牙肥

有冇得DL定？

應該有更新

又自爆

真名未驚過

好耐冇玩，唔識玩了

唔係全名我覺得無所謂啦

打唔打到？

矛

到時先知

嬲巴睇緊咩

玩兩場練下先

冇睇野喎
聽緊歌咋

嬲巴唱歌

屌你偷聽

野生的e巴

唔識玩，死火

玩玩下就識架啦

搖撚準備

34GB

新theme

要去邊

個動態theme好正

有冇直播睇

34GB，down死人咩

Null巴直播得唔得

開波

有冇隊？

睇晒動畫先

見到有金獅子

探索緊咋

探索都想j聲

Witcher?

打冰魚龍

舊活動黎

應該好少會講野sosad

定你要J npc

J eyeball

冇人打就訓先 聽晚打

要做過場任

打完solo果條

清埋探索算

坑口好正
啱啱先返到屋企
將軍澳仲係冇煙

NULL蛇間房仲有冇位

殺埋隻牛 訓了

泰易挽鳥

又探索

屌你我要拎住把廢武慢慢磨

S巴打機咁勁 心地又好 又靚仔 又有錢 人生贏家

幾時帶我打

屈夠未 仲有冇

大劍邊把勁有冇攻略

過幾日

要問人借機打

聽日再討論要弱了

唔係噴射嗰把咩

用緊 禾見好多都有得upgrade上rare10

MHWI未？

聽講無屬好似廢咗

新個d好似暫時都怕火

觀戰緊

求狼外觀又幾型

冰

打咗成個鐘先過到

你打witcher?

過Iceborne

我都係拎住把廢武磨
都唔知磨咗幾耐

放手機都得

電話都罪大惡極

係咪有人話瞓到12點開波穩陣跟住就瞓到聽朝

原來有新新手裝
唔洗再著一開頭嗰套了

打到邊

街場真光開咗5分鐘都無人入
龍肥已死

咩時間呀大哥

強者嘅時間

歪果仁唔玩龍肥

岩岩訓醒 冰原開搞

咩依h漫套套都好高汁

又自私睇

HELLOMOTO

收工Sd

今晚先玩MHW

今日既古代樹森林好安靜呢
怪又唔係度 蟲又唔係度
(槍聲)

毒痹龍招毒咩料 扣血快到

點解小茂改咗名叫青綠

打完飛毒龍

因為小茂係動畫名

仲記得細個玩老翻pkm

我都岩岩打完 係咁受苦

拎住把廢武磨幾耐

d新動作鬼畜到傻 係咁玩快慢刀玩鳩我太刀狗

我得把毒妖鳥片手
仲要未升爆
磨到傻撚咗

歐

下 太刀先好打喎 隻傻西牛腳下任升紅斬

我宣佈iceborne第一隻流程糞怪係浮眠龍
打完一次唔想再打
起飛完三分鐘無掂過地直接換區都算仲要瘋狂比佢眠斬
我隻貓麻左佢三次先打完

我話飛毒 節奏唔同左未adapt

閃光彈

未打到

收到風係示威者屋企搜左碌破滅魔劍

閃左佢三次之後再閃好似無咩反應

._.

同個大劍佬換完妻之後唔想換返AIBO

今晚拎把弓扮忙先 curry ok?

諗住打到迅龍就刷齊套裝先繼續打

原來有套新新手裝
琴晚可以唔洗打到咁痛苦

果套廢過上位裝

唱歌未

佢琴日150防打魚龍

唔同人黎

我得一開頭套裝+juno腰+龍眼

唔同人黎？

雷狼龍要mr幾

當年j左迅龍師傅好多次

mh h漫當年真係世界級

唔熟新龍d動作好似拎斬裂彈鳩shoot仲快

得毒妖鳥片手

鬼月

眠爆

清 識野

毒妖鳥套裝好似bloodborne入面出黎咁

求其整把g級礦石/骨用住先啦

冇眠彈冇爆彈
我掘得料黎不如等你curry好過

用長槍開荒,防性lv5加防強,乜野都擋哂

琴日訓左起唔返身

唔識玩斬斧
玩開果三種都削到on9

垃圾仔

請左假 果斷訓醒先開始玩

NULL巴你啱啱開始玩

之前回鍋開咗隻新角

未買

諗住坐喺帳篷入面提供物資算

打完迅龍 一次新果個勾爪同太刀居合都無用過
完全諗唔到居合有咩用途 GP個時間又無見切咁長 平時又好少無氣果陣需要見切

條龍走佬先用

迅龍三件套效果>真利刃/彈丸節約
甲+手+腰=回性3+耐力急速回復3

雙刀撚可以打j了

挖礦呀

未買即係準備買

有冇新片手勁

最高rank個把

有 礦石盾斧
玩起上黎同片手差唔多

而家出5星符有彩框框住 盲都睇到

唔玩MH

準備返屋企貼咩依h漫

玩mhw

要OT打唔到機

而家

原來我啲裝停留咗係R8，唔怪得咁難打

斬狗好似勁左

R8係未更新前最高啦

?

等咗成朝

丁住我先

睇Mhwi啲過場片唔小心瞓咗
而家先醒

斬狗3件套> 渾身上限lv5

咩嚟? 報咗驚

睇完啲片就訓著咗 ib 有懶人包未

雙刀打到迅龍就可以準備刷定迅龍三件套加斬狗腳用住先
有真利刃+回性3+急速回耐3+匠2 輸出技能靠插珠

有大劍裝未

龍胖刷得1000章好悶

跟唔到

未

巧

請問這裡還有失落的龍絆玩家嗎

四蛇買未

巴士玩緊公子 有條女係咁膊頭hi我膊頭 係咪有D野

我

靚仔

龍絆玩家已失落

以為係巴士佬玩緊公子

都係靚仔

買咗啦

被玩公子

你諗多咗

我坐巴士都會揀啲瘦毒撚隔離坐 個屎忽大 咁先有位坐

又屈我太毒 搭車側邊無咩試過係後生女 除非無位

有冇掛住禾

禾刀系

靚仔到連囝仔都搶住坐

-195甩

-304

磨條龍成個鐘就黎

一轉新裝成個唔同晒

大劍最正

屈夠未

冇 打完隻毒狼就弱

LLC/耆齡王

一粒鐘爆機 .gun

未玩過太刀以外嘅武器
有冇捉手仔教學

G持大劍 真男人

得亞洲人玩
夜晚先有人
其他時區應該無曬人玩了

無人玩

今晚一齊打

Curry我未

玩過其他武，大劍最實際，第三下大轉砍落去個傷

太刀之變身

要你幫我就真，啲招要用熟返

超解同轉轉鎚都係好爽

跟唔到
要被排外了

屋企西斜真係熱到癲

買

啲裝有排追咁解

買埋ac

東斜西毒

新仔有火短,火メリィベル,ニャルラトホテプ
依一個pool抽唔抽好?
好似up緊個垃圾

係龍絆既話題呀標準答案 等一週年 月尾就係

今晚

唔洗啦
直接用新新手裝都夠打住一套G級裝返黎

ok唔該晒

有新手裝咩iceborne？

你d日文我唔係好明係邊隻

wc4

因為我係game8睇

今次瞓一陣到幾點開波穩陣

你cap圖比佢地睇

訓到星期一8點

全巴又話貼h漫

唔好意思

如果得3隻 會唔會考慮淘個帳號呢

我今晚1200可以開佢老母波

聽住先

MHW -2-2

5識日文牙

淘寶
我比較鍾意自己一手一腳玩多啲

我宜家玩下先

啱啱補咗圖

又有新公告

淘寶都係首抽姐
就算唔淘有角既首抽 淘個空a/c入面都會有超級多石同抽角卷

龍絆真水-2-2
同MHW瞓到12點開波
兩次都係我受害
點解要咁對我

唔淘就開新account乜都唔抽儲石/玩而家個account儲石
唔中意淘就8591但同一個account會貴d
有心玩唔淘一定後悔

等佢等到3點幾頂唔順弱咗

我今次仆街喇

巧似巧屈G

人地同囡囡玩到腳仔軟 體諒OK?

唔想玩

我都唔知自己會唔會長玩
成日玩一震就棄game

同伴發現

日日都KEY碎

我珍系去左訓

唯一玩得長嘅得PAD
玩咗6年幾

電腦好似壞咗

得番5粒石石

7777777

if 443 = 醉曖龍絆 , find x

返屋企先睇

又咁急叫人po

今晚同唔到佬佬玩就掉部ps4落街

一齊樓下等執ps4 @noe

正 寶寶可以今晚去你樓下接你部機玩 唔使買了

X=巴士佬

每日2點有400體是常識吧

買 呢度班大佬好好人
例如 巴士佬 熊喵喵

我想換ps4 pro 今晚唔online去s大佬樓下先

下個pool出光技龍+隻op光角
大家忍唔忍到手去一抽年

收到風 出王姐/你佛

又掉低我

去左你樓下等了

禾有 只係禾唔玩MH

無錢先黎壞電腦

天意 買ps4

抽左真暗打1分鐘 唔抽打4分鐘

可能sbra今晚嬲到連電腦都掉 可以一齊去等吓

買
熊 肥 我 你
永續小圈子

被排擠了

S巴你住邊,我準備去執

啟晴邨

OK,幾點掉,我去準備個救生網先

3am

放大鏡送ham書
唔歐唔非

排隊 執隻SSD OK?

其實電腦desktop正常幾耐要換吓

垃圾大學Fujitsu 仲用緊

用咗6年

正常壞就換

我係4-5年前買, 但係唔夠錢又想玩大作 最後得勁少Gb數, 搞到我部機只可以同時有2-3隻驚, 想搞搞佢

換

窮

買隻hdd囉

AN機連玩寶可夢都無得掛機

棄

有冇經濟推介 4TB應該都好夠

WD
2T我都用唔曬

係咪唔需要買NAS, 普通就OK

NAS第樣野黎喎
打機唔洗啦

我覺得冇必要

大約依個係咪就夠做

夠啦
HDD真係冇乜所謂 啱價啱容量就買
唔會錯得去邊

即係係時候要抬部機出去了

買hdd 做咩要抬部機出去

唔洗比人裝架咩

自己裝咪得

識電貓

係咪真心唔係好難

你機箱有位 插條線落老母版 上幾粒螺絲固定佢就搞掂

唔係唔係好難
係好易

1001

聽落似 -2-2

買個二人餐一個食好似多咗D

真心好易裝落notebook我就唔識
裝落desktop真係未聽過要拎出去

佬佬好犀利

插sata power線
固定 搞掂
唔識裝再上黎問啦

又靚仔 又有錢 又識電貓

窮撚以前上高登拎list自己砌最平